[好歌分享]撐起香港

有台灣神人用習大大講過嘅野合左首神歌
大家快啲黎聽下

光復香港
時代革命

香港人 加油

Free China
搭Uber

推

呢個台推唔上去嘅？